不得不說娜寶真係越睇越正..

柔理=娜寶>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>降 不服來电!!

娜b略勝一籌

車汪豬Q好多

娜>柔>降

昂哥算幾中肯

wa戀愛了..😭

娜寶QQ

反降又輸

娜=彩元>柔

娜炅？

有乜可能多人4倍..

其他人D片REUPLOAD過黎

唔係造假啦咁=.=

不啦

唔抵得人紅？

都唔知邊個

我打鑊你你就會永遠記得

娜=彩元>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>油

因為你弱智

岩岩睇緊music bank live有3條女我已經唔認得

NMSL

超憶症

邊哥咁唔比面..?